聽日唔唱《今天我》

《義勇軍進行曲》歌詞填得咁好
唔係唱E首都要拉呀？
班狗唔該聽到嗰陣要感動留馬尿、立即停低肅立！

起來！不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！
中華民族到了最危險的時候，
每個人被迫著發出最後的吼聲。
起來！起來！起來！
我們萬衆一心，
冒著敵人的炮火，前進！
冒著敵人的炮火，前進！
前進！前進！進！

香港人加油！！
五大訴求，缺一不可！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel